同南亞手足connect唔係好似777咁得個講字

呢兩日個個都話同南亞手足connect
咁我地會唔會真係做啲野？
唔好令南亞仔覺得我地有事鍾無豔無事夏迎春？
今日主動幫清真寺清潔等黑警無得補鑊就係世界級示範

政府一直對呢班人視若無睹，唔幫佢地融入圈子
最大嘅原因就係佢地唔係中國人
將香港人同中國人綁埋一齊
去exclude其他人就係支那其中一個目的
政府唔做嘅野 就我地私了！

今日我地已經建構左一個香港人嘅身份
只要相信同一理念 堅持民主自由，就係自己人

睇左幾個訪問都係話源於語言問題
好多南亞成家都仲係唔多識中文唔咸唔淡
令佢地開頭都唔覺得自己係香港人

咁既然宜家Weconnect,義士補習班就聽過
有無人搞南亞補習班？
幫啲南亞補補中文等佢地有更好嘅生活技能
更甚者唔洗撈偏？
咁當然 最好係幫佢地小朋友補，係分岐開始出現之前俾啲助力佢地好似普通小朋友咁讀書

拋磚等UST南亞仔講下有咩范疇要諗

潛撚咗水？

你唔係同我嘈得好過癮既咩？